寧願俾人話mk look定毒撚look?

兩樣都係貶意 連登仔會點揀?

我就一定係後者

Mk仔可以識到mk妹，毒撚有乜柒用？

前者
利申：真毒撚

一定樣唔差

樣算正正常常
不過做得毒撚真心唔係好想俾人知係毒撚
個心底裡依然唔覺得毒撚係咩光榮嘅稱號，寧願俾人話mk

ching介唔介意講下你點毒法?

MK look, 性格毒, 比人以為係咁食女
反而毒撚look, MK格, 先可以密密食

睇動漫，玩紙片人game，追聲優，
一個人去旅行，睇戲，冇女等等

WNB?

毒 撚 兩個字都貶義咪搞我

我想溝你。。。

gay
中秋之後條女冇覆過我

師兄做咩咁gay

佐助形毒撚

真

連登仔全部都係毒撚型佐助

咁真係幾毒喎